[核彈］香港警察涉嫌煽動及教唆他人投擲汽油彈

何謂煽動？
「煽動」(incitement) 是普通法中確立已久的 概念。根據現行的普通法，「煽動」他人干犯 任何實質罪行已經屬犯法，例如煽動他人犯謀 殺或盜竊罪等。

有意圖透過有關言論或口 號，令人以武力等行為去犯罪、或製造嚴重的暴力事件 或公眾騷亂，或相信有關言論會引起這些結果，有機會構成煽動叛亂罪。

根據《香港法例》第245章《公安條例》第26條公眾聚集中倡議使用暴力，任何人如無合法權限而在公眾聚集中發表任何聲明，或其所作出的行為，為意圖煽惑或誘使他人作出以下作為，或為其明知或應該知道相當可能會煽惑或誘使他人作出以下作為者 —— (由1970年第31號第15條修訂)
(a)殺死任何人或任何類別或群體的人，或傷害他們的身體；
(b)摧毀或破壞任何財產；或
(c)用武力或威嚇手段永久或暫時剝奪他人對任何財產的管有或使用，
即屬犯罪 ——
(i)一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(ii)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁2年。

以上影片明顯看到有女性警員以言語明顯煽動及教唆不知名人士投擲汽油彈，有合理懷疑相信相關警務人員有機會干犯相關罪行。

唔該做文宣+Twitter Share 出去！立刻成立獨立調查委員會，刻不容緩！

有冇諗過用油漆蛋我地勝算可能較高？

火魔法琴晚話咗我地知因為遠程嘅問題
所以一啲都傷唔到狗

但油漆蛋除咗可以完全廢咗啲狗(令佢冇咗頭盔)同水泡車嘅視野之餘
用雞蛋班狗又冇藉口提升武力

人大：我見唔到

算啦仲話D狗犯乜法犯物法
香港法律已經制裁唔到呢D畜牲
只有武力先係正道

唔好濫用核彈啦ok/

香港狗察 成班垃圾

最尾嗰句可以收返

ok

推

核彈

Push

可以用咪講野 應該係白衫黎